【100毛】「案件無可疑？」– 柳記職員：阿雲海, 你相信個囚犯是可以「好堅定地」自殺啦！

案件一、巴藉囚犯因犯連環鳳姐姦殺案入獄
疑點：入獄後仍有姦殺案
柳記職員：阿雲海, 你相信個囚犯是可以「好堅定地」自殺啦！

案件二、台灣女子被兩位疑犯謀殺
疑點：大量懷疑假證據
魔警重案組：拉左一個(被屈)就Close File, 但是有一個潛逃理鳩佢. 查所有想查呢單案o既人

案件三、徐步高
雲海：笑鳩你班網民風向180度轉變。

成立香港國際法庭(HongKong Tribunal), 架空現存司法機構是未來要任。
三權就是合作。馬道立就是法官貴族之惡首。

一七七六年七月四日，大陸會議
美利堅十三個聯合邦一致通過的宣言

他拒絕批准建立司法權力的法律，藉以阻撓司法公正。
"He has obstructed the Administration of Justice by refusing his Assent to Laws for establishing Judiciary Powers.

他控制了法官的任期、薪金數額和支付，從而讓法官完全從屬於他個人的意志。
"He has made Judges dependent on his Will alone for the tenure of their offices, and the amount and payment of their salaries.

大法官好自為之

裁判官葉啟亮 將登上The Magnitsky Act

真心睇下段片, 講緊香港人被馴化, 再配合華人o既崇拜威權！

幫我推一下, 得唔得？講緊冰封三尺, 非一日之寒！

雲海

人呢？

語癌？

SOR囉, 打得快沒ProofRead通唔通順

tui

香港好多嘢一早已經壞哂
黨察唔係一夜間變黑
-----------------------------------------------------------
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
轉型正義 清算及時

香港回歸後20年都係黑暗到仆街
只係以前講你聽都唔敢信
依家睇哂之前好多單案
就會明白曬發生緊咩事。。。。

【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

當日懷疑錯100毛 對唔住 果然中共對未控制到既勢力都係要抹紅抹黑

個的士佬同我地講話佢本身係退休警
我地上車嗰陣佢咁啱開緊大紀元個新聞直播
然後就同我地係到傾近排啲不尋常自殺，鬧下黑警，叫我地女仔依家唔好出夜街等等

然後我FD落咗車之後佢就突然同我講

的士佬：「之前有車一個住你附近嘅休班警(定退休警)，佢一上車就同我講好嬲，我就問佢嬲啲乜，佢話之前831真係有打死人，然後條屍係警察自己處理埋再話自殺」

我：「佢地點處理??」

的士佬：「我就問嗰個退休警係咪送曬去嗰個軍部醫院，不過佢就冇答。嗰個軍部醫院呢就係伊利沙伯醫院對面有一座望落好似工業住宅咁樣，有寫話係軍部醫院，佢以前係俾英軍佢地醫病嘅，應該就係嗰到處理咗

我：「伊利沙伯醫院對面？」

的士佬：「係啊，所以佢地唔會送去香港公立醫院，因為有CCTV嗰啲一定會爆煲

我：「所以俾啲狗整到傷曬就送去嗰到處理？

的士佬：「係啊，傷勢嚴重又唔想俾人驗到出黎嘅咪送曬去嗰到處理完之後咪dum曬落海或者當佢自殺囉，好似嗰個15歲女仔咁

講完啱啱好要落車
我返到屋企就即刻check下睇伊利沙伯對面係咪真係有棟咁嘅野啦

中國人民解放軍駐香港部隊醫院
地址係佐敦

推

其實雲海都講左重點中既重點
立法, 執法, 搜證, 控告等等 全部都係政府做主導權
我當立法唔係(但立法會都係有一班過半數建制狗) 但後三樣都已經好攞命